譚德塞: 對中國官員未確認容許世衛專家組入境 感到非常失望

世衛總幹事譚德塞表示，他對中國官員至今仍未最終確認容許世衛專家組入境，以調查新型冠狀病毒的起源，感到非常失望。譚德塞在世衛例行記者會上，罕有地批評北京當局，指根據世衛與中國政府之間安排的一部分，國際科學團隊的成員過去24小時內，已經陸續啟程前往中國，但他了解到，中方官員仍未最終確認專家組需要取得的必要許可，部分成員無法起行。譚德塞表示，世衛與中方高層保持聯繫，他清楚表明有關調查是世衛的優先事項，並已經確保中方加快內部程序，期望專家組可以盡快執行任務。

2021-01-06 02:04:24

自己人使乜查

condom

睇嚟支共今個月仲未過數畀牙塞

過左成年幾都未度好劇本點行

中共又拖數

有獲緊係你孭啦傻仔

扯兩嘢貓尾等其他國家覺得無打龍通咋

收割埋馬雲啲錢咪比錢你囉
唔好嘈啦

做下樣放佢地入去食餐飯比1人10條女佢地玩返晩咪算lo
咁都唔識點做強國

同韓戰 細菌戰嗰陣一撚樣
北韓同支那唔俾世衛同紅十字會入去調查
跟住淨係大文宣做鳩美國
逼啲鬼佬戰俘承認係美國策劃

月尾未出糧

係咪舊錢細舊咗，開始遮唔哂成個口呀

傾好左入去扮調查，實際叫雞食野味

之後出報告話唔關佢事

但咸濕塞加價，中國無錢比

就反面，公開施壓

北共：入嚟食飯叫雞就得，查案？之前比你啲錢駛晒咩

慢咗一年調查仲好意思出聲
毁屍滅跡投埋胎啦

中國黑奴

喂大佬呀，好多制裁呀，間間銀行都搞唔到未過到數通融吓啦仆街，有邊次走你數呀屌你

大家對完劇本交戲

佢憑乜鳩出聲

收皮啦

譚伯死期到了!

屌以前係 old news 添

做乜撚野戲

去撚左成年都未去到
隻毒真係勁死撚晒啦d人

牙習，條數唔啱啱，牙登上場都要比架

幾撚時死

who話入北京調查就有變種病毒要戒嚴
仲唔係who病毒？

譚：今個月未出糧

無錢出糧喇咩？

屌你老母啦譚德塞

隔左成年都無咩可以查到

仍然唔比你去

嗰陣就話用你對付侵侵唧... 依家成個登登服務佢你仲有咩用??

一入中國即拉
唔好去好過

中共表示BLM 黑人都係中國人🤣🤣🤣

濕鳩菜都比支那人撚

同鄰國講夠鐘科水？

揾演員都要時間架

扯貓尾

有汗出冇糧出

係唔撚畀你入呀
吹咩

犯法
拉得

實係中共拖你糧

俾你知而家日日幾十萬確診仲得了

你係狗黎架咋